Grand-père dit à ses petits-enfants : \og Si je cuis 2 tartelettes pour
chacun de vous, il me restera assez de pâte pour 3 tartelettes de
plus. Mais si je voulais vous en faire 3 chacun, il me manquerait la
pâte de 2 tartelettes. \fg\ Combien Grand-père a-t-il de petits-enfants ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 2
  \item 3
  \item 4
  \item 5
  \item 6
  \end{enumerate}
\end{multicols}